個活動由拆黨鐵開始已經步入消亡

成場運動由仇警開始，到拆黨鐵，一次又一次被人帶走方向同焦點，你哋可否回歸成場運動嘅本質&可行性?
你哋而家嘅行為除咗情緒發洩仲有咩作用?
眼見黃嘅已經開始變藍

不割蓆不分化只是口號，但人心思變已好明顯

見啲後生仔已急進地又諗國歌，又設計國旗，又搞臨時議會......未學行先學走！
你覺得由一國兩制3.0返番2.0容易?定直接搞港獨容易吖?
如果港獨係work神早就做咗啦
使等到97前精英移哂民+回歸22年後?

而且見咁樣發展落去，連登繼續充斥住乳臭未乾嘅𡃁仔飛機文同天真卻不具可行性的ideas，
而家由於各方面嘅激進行為，香港已禮崩樂壞，
重構該如何做起?
港獨之路更遠矣！

年青人，醒喇，唔好再人講人就講，人做你又做，
諗吓點先可以重新搞返好香港，
而家只為選票的泛民毛ee又推多個消防部門出嚟，
哩刻大家就覺得消防同香港市民同一陣線，
但別忘了倘若政府用糧威脅，消防就被揸春袋，到時消防又淪為黨鐵一樣，出賣香港人

香港人，你肯定還能/願意受此打擊?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

做乜都得，不斷發聲

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

平行時空？
見d後生仔？港獨？

閱

如果班後生好似你咁諗
場抗爭第一日就收皮

公開831閉路先再講

「有年長一輩問［⋯⋯］我不禁反問，傳統思維一輩又有無勇氣，放棄 30 年來嘅模式，放手畀年輕人以新思維新方式改寫香港命運。」

9.15一定要多人，要好多好多人先可以去顯示我地係未收貨

p牌仔無人權，出少句聲啦。。。

如果連登不接受進諫聲，學咩人講民主?
你哋而家走緊去中共條路。

同意

開掛之達人所說:
反送中衝突開始左超過三個月了，運動已經慢慢咁步向緊失敗，
即使唔係失敗，無可置疑都已經身處緊響眾多個樽頸之中，前路未明。
但係原因絕對唔係有關政府/警察/藍絲，又或者係美國幫唔幫手之類，呢d都係其次，
老土d講句，香港人係輸緊俾佢地自己。

7月尾果時梁天琦出左封「致香港人的信」，當中有一兩句深受各左膠黃絲深愛：
「但我懇請你們不要被仇恨支配自己」「我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。」
於是呢一句就被歪曲成唔好升級，唔好嬲警察，唔好仇恨警察或者呢個政權之類，要理性抗爭，完全係曲解晒佢既意思。

響呢度簡單問一問大家自己，「點解你會走出來抗爭？」
基本上好多時答案都不外乎於：「我睇到好嬲所以走出來，我晚晚都訓唔著，我覺得應該要出來做d野去伸張公義」
其實呢句未就正正係中左梁天琦所講既「被仇恨支配自己」。

由8月左右開始，心水清d既都會發現成個運動既風向逆轉左，
本身每次行動都多數成功，但係越來越落去就越多失敗，越多人被捕受傷，一切都係源於「被仇恨支配自己」。
運動之初，其實唔難發現每一次既行動都係有明確既目標：
612，我地走出來要阻止立法會恢復二讀。
71，就係要衝入去立法會佔領。
721，就係要圍堵中聯辦再侮辱佢。
簡單d講，呢一切都係有"Strategic planning"既成份存在，有goal-setting，有strategy，有implement。
所以可以見到既係政府同警察往往係流於被動，佢地只能夠因應示威者既唔同行動而被動地作出唔同既防守同策略。

但係相反近排既行動，全部都係「被仇恨支配自己」，甚至可以話係「為出而出」。
整體運動既流向都由「示威者佔主動上風，政府佔被動下風」去到而家「政府佔主動上風，示威者佔被動下風」
往往每一日都係充滿住「緊急！xxx有藍絲搞事！要人！」，
每一次都係因為人地主動出擊，而反政府既就只有被動咁去接招，
最後落得被捕被打被姦被殺既下場，而呢個亦都係無可避免的。

每一次既行動都被仇恨既情緒所支配，再冇左當日有明確清晰既目標。
嬲警察，就走去圍警局，最後警察衝出尼就成班烏合之眾咁走既走傷既傷被捕既被捕。
嬲地鐵，就走去圍地鐵，最後警察衝入站，又係走既走傷既傷被捕既被捕。
嬲藍絲，就走去圍藍絲，但係打又唔係走又唔係，最後警察衝入尼，又係走既走傷既傷被捕既被捕。
每一日都缺乏目標，為出而出，每一場衝突都係被動咁去應付，由警察舉旗，開始衝擊，又或者係藍絲各樣既攻擊，都只有被動接招既份。
試問咁樣邊有可能會嬴？又或者係可以問既係「點樣係嬴」？
好似今日咁，如果嬴既定義係打走晒d藍絲，又或者係簡單d趕走佢，咁出來行動既人又係唔係每人都有一個明確既"strategic planning"？
知道自己出來係為左咩，要做咩，要點做？
如果你冇目標既話其實根本冇勝利既條件存在，每一場仗都只可能係敗仗。
呢度強調既係「每個人都要有」，所以其實運動去到中期已經錯左方向，
要做文宣既並唔係應該向住d並唔會參與行動既淺黃甚至係藍絲廢老，
要做文宣對象最緊要既其實就係我地自己會出來行動既每一個人，
要令出來既人每人都知道自己既用處，應該要做既事。
俾d例子：有藍絲，就打鳩佢，黨鐵唔出cctv，就自己衝入站長室自己拎。

由運動一開始就有「Be water」既講法，Be water係無錯既，
但係如果water本身只係一癱毫無目的地既water，自己都唔知自己應該要去邊，只係識打到來就走，打到來就散，
咁呢癱water去到最後就只有俾人倒來倒去，最後一野倒埋入馬桶。